[netflix] 戀愛巴士 非洲篇

應該冇小暴牙啦掛

追哂 臨尾正到

咁快追哂？

小幸同蘇蘇

Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

差2萬快啲入去簽今曰2月1最後1日

請各位喺whatsapp group廣傳

一路有係日本版追

小暴牙條新仔係咩樣？

香港Netflix有未？

出到22啦wo

你用邊隻vpn?

Openvpn

唔會慢咩？

情熱大陸

好多都Ok快呀

睇完 最尾個對好正
驚劇透

忍者好正

尾二嗰對睇到呆咗，肯定好快分咗

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

又靚仔

唔好咁啦 我幾鐘意呢對
好葡萄個男

佢係內向被動毒撚，睇佢好有共鳴

佢地兩個真係好襯

個男喺日本玩開，同條女應該真係兩個世界

睇到呢個post先知有新
shyboy係咪仲同女朋友（sorry唔記得左名）一齊緊

被動又唔係既，臨尾好屈機
再講真係劇透

呢對我都呆左...完全兩個世界
我到而家都覺得呢對好劇本

個牛郎其實幾好人我覺得
條女比佢氹到都唔出奇

問問題個part個囡囡好q好正

小幸好靚
鍾意忍者追女仔果段野超感動

忍者同我一樣都係靚仔毒撚

燒賣真毒撚

小幸成日show 個胸

最鍾意蘇蘇

小幸正d

一日追哂 好撚正呀
好睇過亞洲篇第二季好多
無左小暴牙就係爽
非洲篇d女高質好多

跳舞條女明明咁cute做乜會鍾意個毒撚AD
返到日本佢地仲要撐過枱腳

真愛

唔敢想像佢比個毒撚AD屌個畫面

喵喵都好撚正淫到出哂面

好可愛

呢度有佢地所有人ig
蘇蘇

蘇蘇同小針猛咁哂恩愛

大家覺得呢三季入面最經典嘅係邊一對？

Shy boy

其實忍者有冇散左 冇咩合照咁

佢地住得唔近 應該無得成日見掛 我估…

好正今季
啲成員同mc都高質

幾時先有下季睇

無跳舞女既

後者

我都覺得巴士好睇啲，雙層普遍嚟講都幾悶，節奏慢

睇下用邊季比
Africa>TH>Asia

雙層hawaii個季超正喎

hawaii d女的確係好正
但係今季巴士真係好pure好甜
兩套都好值得睇

今季巴士啲男女都高質
勵志有燒賣
友情又有呀英個段
搞笑又有腸易激條友
Th反而覺得hawaii劇情一般
大志carry成季
Th另外幾季多啲drama睇

係咪有排先出第二季

睇到第5集 小幸好撚正 睇佢就夠

個忍者近睇塊面好爛下

王子就算冇個場雨， 其實都應該收皮

點解 我覺得好有心思

正常啦 人地都講到明認識唔夠

啱啱睇曬 覺得shyboy嗰pair真係好正 點解咁快分手

我覺得小幸有少少係想透過呢個節目紅起嚟
出名去做歌手

分左手咩？

睇佢ig 覺得佢係想借節目出名

Agger

係呀 你可以睇下shyboy ig有講
聽說係春日加拿大留學出軌俾人知道咗
但佢冇del春日啲相 可想言之佢幾深愛住佢

未睇亞洲第二季 想問值唔值得睇呀
利申 唔太鍾意野蠻小暴牙

可以睇下 但唔會比非洲好睇

冇下啊 亞洲篇入面揀第二季

小暴牙呢個人俾我嘅感覺真係好冇教養

都有值得睇既人既 呀勇AI

不過你預頭大半part就係咁嘈
同埋小暴牙係依季真係主角

唔駛睇嫁唔 比個死仆街浪費左成季
都唔個製作公司點解會比個死仆街再黎玩

之前睇完非洲 最近睇埋亞洲第一季
然後睇ig見到2pair都散晒

戀愛巴士d 人真真D 起碼有燒賣呢d肥仔

Terrance house 個個都model 樣

ipad netflix更新完ios d字幕變到超大點搞

真

Hawaii結他肥仔

佢仲要新果輯出黎比人玩

亞洲編就係
非洲編已經開始揀靚仔靚女

同埋我有follow genove個ig
佢有講過terrace house有糧出戀愛巴士冇
加上terrace house係可以邊做野邊住
唔似戀愛巴士要離開日本仲要唔知去幾耐
一定多d人比佢揀

屌 睇完一開波同Tom鬧交已經唔想再睇落去 條女人真係閪到仆街

其實亞洲第一季嗰兩對都好襯好sweet

非洲篇已經講咗成6500幾人報名喇喎 咁都揀唔到

戀愛巴士第一季啲人啲人有趣啲 多火花好多

係 最近睇番都覺得好甜
特別係裕同飛鳥
不過始終兩個世界既人
睇飛鳥ig 都係追求品味 享受生活
呀裕戀愛機械人 應該好快悶
何況佢做model 又靚女 一定大把人溝啦

呀Tom仲有排喊

藍喵泳裝都幾靚

今季好睇到喊

利申 已棄

真 佢ig都好qq

佢喊得幾可愛
想問點解個個都鍾意小暴牙

自己去睇煙花

都唔知笑佢毒定讚佢有勇氣好